今日唔好遊行，轉場去其他地鐵出口趕客

要佢今日停站付出代價！

On9 地鐵隸屬政府，根本唔怕蝕錢。依家打緊嘅係民意，政府想話地鐵停駛係因為有暴徒，所以唔理好醜，我地和平一次比大家睇，之後點勇武都得。

是你教我和平無用
200M peaceful protester means Nothing

170萬和平左你係咪盲撚左

尖沙咀地鐵站買蛋糕

今日一定去遊行 行完先去 各站趕客

咪on9 你估狗鐵賺少一日錢對佢好大影響咩？
佢就係想啲人怪你遊行影響人生活

入機場好過啦 睇佢夠唔夠膽封

用下個腦啦，你咁係搞市民而唔係搞狗鐵囉，本來市民怨狗鐵，你搞其他人就即刻將市民對狗鐵仇恨值攬上身

我講既和平係指對地鐵既和平，特別係指上次元朗西鐵對住記者噴滅火筒個班